想一月尾去斯里蘭卡

想黎緊一月尾去斯里蘭卡
係第一次backpack去旅行
有冇巴絲有經驗分享下

推

我都一月尾去，機票都未買

四年前去過
個天真係好靚